[League of Legends][182] #south_korea#fifa

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

泡狗死全家la

岩石

你都有今日啦泡狗

抵撚死啦污糟辣撻死泡狗

var

抵啦泡狗

抵啦！！！！！！！！！！！！

會追

泡狗食我屎

球証話有事

泡狗我屎喰

拎D錢去收買FIFA啦廢物泡狗

泡狗

傻鳩泡狗抵啦

km大哥買乜豬乜

買km對家就岩石了

賢仔點睇

咁你有錢出黎未 你係雞

冇買

補飛了

咁就仆街

韓仔11號又矛又扮野

買左好多牛佬同酒

牛佬

牛佬片

咸到仆街

有野飲

餸酒正wo

力狗真係唔識ga wo

等收錢了

咪撚燈

=呢隻

=死圖

做乜撚

力狗=弱智

力狗is 5 is唔飲酒

藍妹就飲

法國班泡狗真係傻架喎 咁撚樣都投訴

不了

藍妹正

補左飛五百蚊下隊入球

你飲咩鑽石菁英酒

km上去未

佢飲藍冰

星期一 2 比利時 (主) 對 巴拿馬 (客)
主 [-1.5/-2] @ 1.89 $200

補左飛仲有錢收阿

解穢酒

和波啦呢場

PUBG

不了 比2000大佬屌死

泡狗食屎屎

+

老豆貪平成日買

識波

痴線 狗也不飲

呢d野出現係我屋企會幫佢倒撚哂佢

藍冰酒樓免費任飲都唔屌啦

和你老母
456巴拿馬總統

補左飛仲贏45蚊
賭神

ha

唔好玩啦 收手啦

唔中你食屎

唔賭唔知身體好

km係今鋪了

玩埋就跳？

今鋪ARAM

打G未

比利時贏唔到我都認98係雞了

屌你老母

聽講 粒粒星

巴西德國

傻閪賢

G

唔想搵工

8月又有得見女女

腎仔狗黎 仲衰過7SS

德國巴西開左冷門 比利時仲唔係正路波

撐賢

幾時帶埋我去長居泡菜

7SS返工啦

返緊啦

台呢

push

唔同傻閪去

買左50皮巴拿馬

場場s+真係唔想講咁多

雞

豬

唔好貼肥閪啦

踩住對波度腳打撈都咪話唔爽

泡狗係咁

嘩...嘩.....嘩

點解係兩個男人既

我同你黎 你唔記得拿

半場和 我個讓波無啦

屌你死GAY佬

腎仔正仆街

???

喂點解garena連吹蕭都唔比

上阿巴拿馬

屌你壓力 同腎仔今次斷撚正

2:0

3:0

返一返屋企就俾人炒3粒 on99

讓波收錢

早知唔賭食M記加大 屌你老母

屌你老母呀

抵

豬哂啦 上天台啦 冇天理呀

巴拿馬除左出海盜,仲有乜用

陳金城

is

沖個涼
希望沖完出黎反杯4:3

已經4:0

發現同巴拿馬有關係個D都冇咩好下場

有d交情

7SS仲燈過KM

馬會開得十幾倍 邊有咁易爆

英撚買半場和有無得諗

之前幾場都爆爆地架嘛 撚知咩

U唔識波係咁 岩岩個隊先第一次入WC 比人炒好正常

搏新手運

聽日挨麵包了 嗚嗚

一野轟落英格蘭

我食2手飯

買咩買咩
英撚讓唔讓得起

跟你搵食ok?

我食野好乾淨 好少食淨的

大勝吧英撚

等你教路邊頭多二手飯食

講左出黎我仲洗食?

突尼西亞(主) 對 英格蘭(客)
讓球
客[-1/-1.5]@2.00
$ 500.00

尋日德國巴西既錢要返黎了

你係上面繼續吹風

今日冇賭 唔洗上去

哇哇哇哇

我上定等你地

天台睇波最方便

買英撚 咁撚廢都買

德國巴西夠勁啦

返早都要睇埋先

睇完訓唔著

大勝吧 英撚

轉左一球盤

7巨買左幾多

50個

我看了我的英雄學院第三季11話1000次

條女幾大波

有中文LINK

垃圾連

弱隊出強龍真係無錯

屌你老母 屎鳩寧

越位啦
不過英撚D把握

....

個7號仔咩料
廢到

7號仔係咪屎達0

玩REALM ROYALE未

LIN

12碼

十二碼

獲加弱智仔

熱狗打開交

咁撚樣都唔入

英撚係咁

笑撚到

踢死D泡狗就岩

我好踢得

英格蘭贏唔到3:1 我都認98係G了

死GAY佬

屌死7ss

正

我又上黎啦

我今日唔係到

針

產撚死佢

琴日針左啦

a littie bit of monika in my life

JUST

JUST 7SS

齊木楠雄好睇不

mo see 5g

文識估中--66又比佢反超

-6英撚係咁

好笑

臭G

食屎

都仲要輸250 垃圾英撚

幾時到你

痴線 廢青點會自殺

係 仲要追新番唔死得

又ok

我唔撚理了 聽日ALL IN 日本仔對家100000000000000000000%中

到底係咪堅 5月先去完日本 今個月就殺老豆老母再自殺

乜都中哂咁都唔係堅咩

文識唔好死

生粒粒好小事

我仲未屌夠日本妹 點死

屌你老母啦死臭G

留返D錢比我得了

我還不能死啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

有冇人講到英雄學院有咩不足

抄火影

牙電訓左 係機會

但我未訓

tsm狗

英格蘭fans係咪好似na fans

邊似 英撚起碼小組出到線
NA撚出到咩

C9都叫出過...

dont die

真人火影

冇上黎就訓左咁撚勁

咁撚勁既話鳩白都係雞啦

你先係

你

你生粒粒

98係

係你先

石

石油

內卜

油氣

灰岩

硤尾

敬瑭

鳩白就訓左啦

石石石

石榴裙

文識又豬

今晚羊啦 all in

哥倫比亞全年超重心 1000000000000%必中
唔中屌柒鳩白

懷疑你反手買左好多

從不反手 我贏硬
文音或成最大贏家

第一次跟黑人做愛

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

Uand力

原來腎仔碌丁咁長 搞到我都想試

架仔勁D

想做瑜伽

想比賢插

死開啦GAY佬

我內心既小宇宙要爆發了

樓上係第三個貼呢張圖 我屌你老母

第二先岩 有一個貼lin

好沒

wa

Na LCS打到game crash 判人直接輸

League of Legends][181] E波睇樓團

你輸10k當你輸game

你掛埋機啦

力狗輸1k都掛機

係咪琴晚屌得你唔夠

力狗: 輸1個頭 唔撚玩先

夠膽就日光日白再黎多次

黎囉

台未

新黎條友graduate 都烚下烚下咁

咁惡既你

00後係咁

岩賊龍

係 吹咩

拉雞

IS

美國屎乜薯

做咩唔入去瘋狂討論我英

睇我英既都痴痴地線

岩漿

見到佢hku->cu刀知咩料

@山本彩

CHING又咩新絲蘿蔔皮咁巴閉呀

大6姐假假地都係degree

Hku > cu 9成垃圾 1成弱智

cu好失禮你咩
@山本彩

最緊要係唔靚

你都冇得屌

最靚個D都比你屌晒啦

???????

呢條友好憎7SS

力狗叫我貼
你係咪得罪佢

???????????????????????

黑人問號

邊個係sun man
出一出黎我有野同你講

？

隻揪

？？

hello
我想問下"sun man"係邊位

...

?

我英手足

食屎狗又想離間我地

狗屎叔

係咪你黎 點解要咁做

張圖其實都幾耐歷史
係某個group無意中見到

食屎狗！！！！！

話事叔

"達"叔

我要三上悠亞同高橋聖子

不過有橋本有菜 同 椎名空 打2箭頭都正

又想做鳩我手足?

手joke

認真搬屋 有冇邊間寬頻好

HKBN

1000m 188?

8mb已足夠

得98幫手 唔反98了

G持

我唔會再睇144p呀 唔會呀！！

240p

整個10G plan快過你班pk

笑你老母瀨屎

青BB

仲話手足！

手足講緊B仔
NOT U

7SS DL一套AV要幾耐

睇CLG夠J了

但你唔睇

我係sun man 搵我咩事

今晚邊個睇樓

買左蘿蔔頭

allin左俄佬

要訓街了

日本仔都買

呢個似訓街多d

買賠率高個邊=贏

買贏果隊=贏

睇下邊個笑到最後

撐7巨

哥倫比亞
和波
埃及

埃及比金字塔屌啦

7巨訓街

日本
波蘭
俄羅斯

和
和
和

訓街
訓街
訓街

你又買乜咁巴閉AR

準備搬入天壐

點先唔訓

哥倫比亞
波蘭
埃及

唔中屌98

粒粒
粒粒
粒粒

買左中國

邊屆世界盃

睇下今晚邊個全中

哥
波
俄

日波俄

寶貝，一個這樣的日子，一個這樣的年

埃及美斯收你皮啦

中
國
人

想睇文識輸
又話請食魚皮請CALLG 冇樣真

輸左更加唔洗請

個HDD無啦啦洗晒D野
大爆死

我贏硬

仆街 哥倫比亞無占屎？

嘿

準備bin c sin

笑死

WA...

你老味假波阿

On9 呢加有全餐架咩？

goooooooooal

假波

上天台未

.

紅牌條友返到去應該俾毒梟買起

km有冇事
話左架仔好勁

7SS點睇 都話撐U

哥倫比亞班友呢

通知下文識先

7SSXXXXX.jpg

#66 #蛋撻 #小熊 #老莓

1:0 11倍 準備睇樓

含啦日本仔 入左仲扮野

左邊2件>>>>>>>>>>>>>>>>>右邊2件

岩石 中出d日本妹補返數

好彩有補底 有買1:1

識d野

買左半場主勝 同主讓球
點補飛好
應該輸晒

猜波猜完場好喇

all in japan

定啦 唔反cup 我都認98係雞了

KM又要上去

唔撚洗 贏鳩硬

屌你老母牙

驚西咩 日本仔 拍av就叻

冇咁易反cup既...

反杯

da咩da咩

要哥倫比亞3:1...

洗撚 2:1咪收錢囉 你買左咩呀

讓球主客和 星期二 1 哥倫比亞 (主) 對 日本 (客)
主 [-1] @ 2.80 $200

希望1:1 完場

...........

走盤當贏啦==

邊有得走

係咪走去IFC

屌 原來唔係買盤==

做咩咁多手玩呢味==

點幫你呀清

K M邊鋪贏過 好似鋪鋪豬咁既

點解隻狗會去左前面

你派200比佢東山再起啦

力狗唔聽話

識玩一定讓球

我買左10蚊1:1
最多中左分少少俾KM

想睇KM贏錢

翻身機會

文識發達了

JAMES HELP ME

粒粒唔值錢的

Oh moon
My moon

巴卡

hi

跳樓了

訓街

通G通G通G通G通G通G通G通G通G通G通G通G通G通G通G通G通G

kmjump左未

想問下邊個笑到最後

都話撐7巨
me清泉

me都撐U

文識 我們到了 你在哪裡

叫KM搵啦 佢果個位視野好

聽左幾日咩 德國贏硬 巴西贏硬 阿根廷贏硬 邊有贏硬架 咁撚易賭咩

km唔信me 沒計

紅牌唔計

唔係紅左我洗炒

落定街買M記加大賀賀佢等睇波蘭贏

笑到最後

訓你既街啦= =

ho ball

個韓妹人妻同老公嘈交
E家離家出走

洗撚訓街= =

隻隻字都明

花狗個口

btw我聽唔明

喊出黎
紅牌條友等比人槍殺

抵啦 我都買左機票了

bin c

最後一千返身了

紅左唔計

km加油 希望你輸曬都繼續出料

AA

你咪又係唔會買 走啦

輸左唔計

KM下場買咩

和
埃及

AA-2

世盃 俄羅斯[0/-0.5] 對 埃及[0/+0.5] 此球賽將於 俄羅斯聖彼得堡 舉行。 20/06 02:00 1.74 2.14

2.14倍 買一千落去輸埋唔玩了

我撐俄佬喎呢場

ALL IN左條命俄佬

睇定d先 出沙拿就

實出啦
唔出就留力4年後了

以為係網紅？A Pink娜恩變臉傳整容

變左咁撚樣既喂= =

俄佬俄佬

HELP
LAST 1000
ALL IN ONE MATCH

CASH OUT LA

no

跟7巨買

2:1 主
我唔知邊隊打邊隊

你地每人拎左幾多出黎賭呢次世界杯

你又有賭?

運財童子B仔

MO JOCKEY CLUB AC

gave link

信me波蘭

塞內加爾原來有文尼

文尼VS利雲

有WHO

利雲

淨係買左角球大

wac

啥

掂

D黑鬼好撚快

火車咁

黑鬼隊=速度 力量 但沒腦

我只有一句 不後悔的成全

頂唔順要訓了

咁渣架 你買左1000蚊都訓

頭場睇到無癮了
可以收手唔玩

呢場買左一百和

得最尾個點似你

腎仔係咪又想嚇禾

系

點解你仲未瞓==

咁做對你有乜好處

比大6姐睇

仲話撐禾WOR= =又係好似7SS咁 口裡說撐

撐廁

我都唔驚呢D野==

咁繼續唔理鳩你先

why

7ss d fd都唔係好人

好彩 唔係好熟

me3

邊個7SS?唔識

who?

好似momoland fing 手

笑撚死

反正me今場買角大姐 唔計我輸

下場俄羅斯見真章 唔講咁多

得三隻角輸未

馬會2.5 me贏

U弱智

GOAL

大波收錢

7巨訓街未

唔係點計=.=

新手唔sick ma

角大邊到有2.5呀CHING

俄佬GOOOOOOOOOO

頭兩場都係1:2

我買個陣有個2.5係中間 我買大 唔係3球就我贏咩

收到錢 文識想呃me

你係咪買左大 唔係角球大..

我屌你老母 個個叫大波 唔係角大呀

U弱智

好似係
我係弱智仔

3個角球就大 馬會開善堂咩屌你

自己都笑左

贏到就duck la

埃及 上 有沙拿

-6贏到 再加注俄羅斯

睇錯50000

粒粒上眼

金字塔輸撚硬

撐電

返屋企起金字塔啦屌你老母

都話ALL IN俄佬GA LA

睇樓了

金字塔佬好屎

金字塔佬識撚踢波咩

睇樓了睇樓了

返去起金字塔啦 學人踢波

比金字塔屌

文識你感受如何了感受如何了

我要睇樓了

屌98岩啦

點會買金字塔GA

希望埃及佬爭氣入多球 我就34倍fatfat

聽晚ALL你老母IN按十層樓買葡萄牙齒牙膏

輸左針

7ss=賭神
文識=扮勁

你=跟文識買

我=無買

FEEL到7SS咁撚準係想搵手足跟佢
跟住再跣人一獲勁既

洗乜講

我跟電王

今晚葡萄牙膏ALL IN

呢幾年我都搵夠啦
都想俾人賺下

聽日又可以加大賀賀佢

葡萄牙膏

信U

文識

識D野 準備按十層樓

第一日買波就中哂

聽晚跟我葡萄牙膏 唔中車埋你地

打和 白做

角大

唏!

2.5 角大

葡萄牙齒

笑乜撚

5k請巴打callg仲好

咁樣就比你射左落海

文識唔跟我買俄佬傻撚左

俄佬主場
對面隊贏鳩左唔洗出境啦

今晚all in葡萄牙膏冇窮人

文識訓街了

屌佢就岩石

屌返你

2.5角大

葡萄牙痛

勁呀中晒對家

文識出今晚既料未

識買了

唔中屌98

屌你老母閪 燈鳩我朗?

牙朗點輸呀 你玩鳩我咩

呀朗都輸 你都認自己係雞了

葡萄撚

轉左新樹 一隻手渣唔哂

生叮雞。

話事

好

HO

me 豬晒了 唔玩了

一名家境富裕的鄭姓大學生經常至店內下注，眼光精準，每次都贏走16萬元以上，最近世足賽開踢也下了許多運動彩券，昨天(19)埃及對上俄羅斯這一場，大學生「下俄羅斯讓分」下注50萬，大贏了180萬元。

買哂文識對家 聽日睇樓

力狗都生腫瘤

睇你粒瘤

想食力狗

劏力

腎仔又嚇我

準備睇樓

呢d都驚

牙朗

km翻身係呢次

豬到

撐腎

撐廁
以後唔嚇你了

貢都豬= =

唱IU就話佢勁啦

我的秘密花園~

禾系撈PO最窮既廢青

禾系第二

過埋呢個世界杯我就唔係最窮了

你不嬲都RICH 有返工

返工=$$
]廢青=$$$$$$$$"%$%&%#

7ss有返工又贏咁多場波=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

屌你老母 叫老細買電block 都唔撚制
係要買個手拉 拉撚左手斷未拉到上黎
成十幾米 仲要拉成五六轉 中暑啦屌

賢仔試下搵日唔好嚇人

咩係電block

電動block 㩒下搖控就得個隻

準備買島仔

咁都驚==

吊勾= =?

暴龍熱死未

比你做運動減肥

暴龍唔流多D汗好快變400磅

手扯薄LOR 暴龍又有得減肥

7SS得閒鐘意就飛TW搵女
不嬲RICHARD LA ON9

DADDY仲要係REGI BRO
又有新屋搬

16歲少年在彩盈邨墮樓身亡，現場消防隊長稱，經過兩個多小時的游說，少年已經同意返回室內，消防員和警員已叮囑他不要郁動，正當飛將軍準備空降之際，他卻突然站起來，繼而直墮地面。

消防隊長黃紹萱指，消防於11時03分接報，游說約1小時10分鐘後交由警方談判專家接力。其間少年尚算情緒穩定，「有對答，沒有特別的要求。佢因事唔開心，其間有同朋友傾電話。」至1時半左右，談判專家終於將少年說服，同意返回室內，但要由消防員協助帶入屋。「就喺消防準備落去帶佢番入去時，佢突然起身。」

消防指，當時已經跟警方溝通過，由飛將軍落去，替少年圍上安全帶，然後帶入屋。「嗰個位置好困難，冇窗可以推入去。佢(事主)知道會有消防落嚟，叫咗佢唔好起身，警察都叫咗佢唔好起身，但佢起身就跣咗落嚟。」黃紹萱指有機會是「坐得耐腳痺，而且個角位有暗斜，企起身企唔隱。」

點解唔係我

你死左點追K POP

都係
我愛廁神

有張圖想比力狗睇

禾刀愛腎

比佢睇好 DON'T嚇ME

請貼

你係雞

我唔想睇

好傷針

xxxxxxxx.jpg

葡萄牙石

葡萄牙牙學語

葡萄牙朗

7SS賭完波就即刻有得搬
大家想上樓係趁今次

唔講咁多 賭完一日 細樓換大樓 再賭多日買多層收租

點解skt 無faker?

賭多幾日可以買起FIFA了

要食飯

食鼻屎

死廢青faker點解冇去幫手踢波

如果各位CHING係連囝
會點樣化解今次危機

all in牙朗

然後自己跳樓=.=?

話

請人嗎

葡萄牙醫

請埋我

咩話skt包尾

我都想食M記加大

大部份新一代青少年大多都係玩手機game, 傳說對決，食雞，xx三國(倒模武俠類)日系rpg 等等，全部免費，仲邊有人肯比錢買console game?

用埋你D老綜ALL IN 提子

未夠18碎 買吾到...

叫媽咪幫你買 我刀系甘

佢贏左自己袋咪死

CHING又上左去睇風景?

葡萄牙朗都有得輸我就真係上去吹風

跟電王all in了

想知文識點買

琴晚跟我買俄佬搵幾多

10蚊雞買3:1

vien bb正牙

Ching sick ball

秘書妹妹成日講奇怪野 我回答佢

點

我朗真係型到仆街

半場領先又贏$$$

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

下半場即針

想同呀朗做愛

叫KEYMAN食一食屎得唔得

呀朗

KEYMAN 真係好撚戇鳩 心照型美斯

-DD

-DDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

阿根廷狗

JA GA

feel到差唔多2:0了

$$$$$$$$$$$

比人圍屌緊都2:0

點解呀朗著長袖

唔講咁多 自己睇

唔係個龍 輸返轉頭啦 雪糕桶後防

唔入就唔入啦 講咁多

葡萄牙根

葡萄牙縫

拍兩野訓低

炒咁多球 抵輸啦

輕鬆

好波

買左摩洛哥唔嬲死

話左葡萄牙刷

下場買和波先

買牙啦

下場邊有牙=.=

閪班牙囉傻閪

7SS ON9嫁喎

烏龜同阿拉伯wo

沙地牙拉伯

7SS弱智架喎

比你好少少

咁就傻左

😂😂😂😂

一早知你撐7巨

我想比圖你睇 你拒絕我 好傷針

角大！！！！

你地慢慢笑
我聽日就睇樓

愛爭鮮

聽日食爭鮮

60蚊==

你0蚊笑鳩人60蚊

YOU HV NO MANA BITCH

愛爭鮮跑第一

屌我買唔切

爭鮮之鬼

你用 腎 獲得了 S

牙拉伯

買牙

電王係咪買起左拳頭 咁屎都有S+==

半場領先

我daddy黎

呢場冇買

烏龜

派錢都不了

hashtag cookie jar

best ost in 2018

花狗有無睇套劇

未,暑假睇

WAC

巧廳

BEST G 2018

一路屌一路要佢唱

要佢唱Good Day

牙牙牙牙牙牙牙

🐢🐢🐢🐢🐢🐢